20201020 我愛中島健人

呢排睇多咗kp
有少少對唔住sz

早晨
聽日我擔生日要出post

會唔會放曬啲shop出嚟 買蛋糕慶祝
我擔生日果陣我有

我到而家都有諗過去蘋果登分類廣告
（因為3點截稿）
但係我覺得on9又驚比人笑

我去日本都有買kp 既相雜誌cd bd 都有買
對唔住啊啊啊

屌我都有諗過其實幾錢一格
唔會on9啦 我見好多error mirror fans都有投稿
你做第一個落廣告嘅j家飯

我都有買shop cd goods雜誌
睇完果日場live更加鍾意佢地
呢排睇永瀨廉仲多過kenty 點算好

平平地其實幾好

我已經捱過左段出軌期
廉弱蟲個造型熄左我火
都係岸君可愛

細格黑白$130一日
再大少少$390黑白一日

想買$390個隻